周庭隊友致電選舉處被cut線

立法會補選提名期下周一結束，盛傳會被取消參選資格的香港眾志周庭及姚松炎，香港眾志傍晚於facebook上載一段電話錄音，指該黨多次嘗識聯絡選舉主任，但被民政事務處職員阻撓。錄音中，民政處職員稱選舉主任「宜家開緊會」，當眾志代表稱希望到民政署辦事處等候選舉主任，民政處職員以辦工時間只到六時推搪，又問「幾多人上來」。當眾志代表稱只有一個人，民政處職員即回應「得你一個人啫」，之後草草收線。香港眾志促選舉事務處和選舉主任盡快交代報名的情況，不要強行拖延確認周庭的參選資格。

姚松炎與周庭今日仍然如常落區，他們的團隊及多名民主派議員將於明天起一連兩日，發起「香港人要Plan A」行動，包括設立街站及周日舉行集會，呼籲市民誓保「Plan A」。

參選港島區的周庭和參選九龍西的姚松炎，至今仍未獲確認參選資格，多份報章引述消息人士指二人將會被DQ。周、姚的競選團隊計劃周日在公民廣場外集會，呼籲市民保衞「Plan A」，「反對威權DQ、立即核淮候選人資格」。他們明日會在堅尼地城和銅鑼灣擺設反DQ街站。姚松炎指，報章引述的DQ消息毫無法律理據，而他本人索取的法律意見亦認為沒有DQ的理由，他會如常進行選舉工程。周庭亦指，不會被傳言影響，會如常擺街站落區。

浸大校內外都受藍絲輿論打壓
連BU 學生去選都一樣DQ
Bu 禍不單行

政府咁撚串？

撚狗咁

政府今次捉蟲啦
收到風周庭公投嗰陣會投留喺中國囉

咪臭係

公墓園

選舉主任地位超然

癡撚線

痴撚線政府

仲忍到